搵人一齊玩lol，順便招sup

如題
想搵人一齊玩
主要玩ad
順便招一個sup一齊夾

小妹求神人帶

咩牌位

咩rank

銅牌JG 有冇興趣

無所謂一齊玩玩

走開臭gay佬

銀

串尻我？
快加啦仆街

香港marin?

++